今日啲狗份勇武會唔會真相係佢地玩雞尾酒

單純問點證明今日啲野唔係狗仔帶頭